學術討論荀盤分析

發覺同一時期 同一屋苑 成交既唔同單位
估價升幅可以差好遠
A單位 成交600萬 半年後640萬
B單位 成交 620萬 半年後700萬
有咩準則 有咩技巧可以睇得出？

睇估價無用

推

估價都係參考同屋苑同類型單位最近平均成交價
無乜得可以點睇

估價有冇參考價值？

有
你可以攞去做殺價既基礎
銀行會根據估價去批按揭

講估價冇用果啲，其實知唔知自己講緊乜

好似同一屋苑當初同一日睇既估價一樣
一年後既估價有高有低 係咩準則？